今晚打邊爐,買咩食好?

食黎食去都係果d. 有無咩特別野叫?

牛鞭

女

我都想

豬歡喜

老母

雞子

刺身

百里香